FYY:我都有個位成日敏感到會滴水

0:55

好合理

好想屌死呢個咸濕妹

咁岩既衰妹，我都係喎

麥明詩呆左

又9up

FYY都有鼻敏感好慘

痴線婆 好正

覺得佢癲多過淫

好想試下同佢扑野

麥明詩個樣

好想同呢個淫娃做愛

cls
好癲

一定要搞大佢個肚

1日內射佢3鑊就算，以後88，做佢老公應該會好短命

CLS

痴線

想幫佢治水

Danny

fyy真係好撚正

好想搞到佢瘋狂噴水

成日博出位

又吹奏
一次就話好笑姐

Agger

好嘈

我都會喎 佢講事實
約出黎交流下?

真係見怪不怪

lm

FYY

｛()｝
💧
💧
💧

越黎越似稿
每幾個禮拜又整一單谷收視

一早係

同佢扑野一定好正
大聲淫叫追撚含

Fyy真係好撚淫

好撚癲
佢選港姐段自述係：「我係土生土長香港女仔，曾幻想到拎住雞毛掃當做權杖嚟繞場一圈，希望大家實現我呢個兒時夢想！」

好想一邊啜佢腳趾一邊劣鳩

大脾la有個位成日滲水

咁其實個個女仔都差唔多

我以為鼻敏感

聽到扯左

FYY 家底好有錢

夠膽係呢D場合講真心話、派下膠先難得

讀女校嘅女真係特別癲

個節目都幾撚嘈

佢真係好痴線

其實如果佢係普通藝人嘅話
講依啲嘢就冇乜問題
但始終係港姐
好似唔太顧身份

又炒新聞？

股癬？

本地mk港姐好正

大乳治水

一定識潮吹

覺得嗰衰妹會追撚含

癲雞

一定好撚淫

做乜撚野變到成個大陸妹咁

好癲西feel，好好笑

早幾集先喺個節目淫叫

正😂

似智障

個個係到鬧
比你屌咪又係狗衝

support真性情

一定好多水

當年含撚咀講自己試過係廚房扑野都比人罵到喊曬口 今日今時

淫賤雙妹嘜

cls

含撚咀生不逢時

有無得睇返

臭g講淫嘢搏上位

我一睇標題就諗到流鼻水
我係咪太撚正直

邊個含撚嘴

一定要開冷氣

攻守兼備
理想時間三十至四十五分鐘

我都唔知邊度仲有錄音
但文字記錄google下就有

屌奶星 好想將d精灌爆佢子宮

條女真係拎索呀!!!
好想撕開佢條裙，一手扯拎爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同?屎全部奶乾淨!!!
連佢?邊D油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身放條巨拎入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野Hi落佢個淫?度!!!
之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己D屎!!!
Hi緊佢個口時,用三條手指插入佢個?度係咁了!!!
最後插到個?最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

IG?

條友真人好撚仆街
做野不擇手段 雙面人一個

其實fyy都唔係講果樣野
語言技巧啦
同topic一樣 引你去想像

咸濕妹摟屌

始終佢大我幾屆佢份人係點我唔太知
只係唔抵得條友食女咁就手

磨牙

SP好啦,做佢老公好容易 ,佢太淫啦

通常把口愈淫，內在就愈保守

用語言去掩蓋自己怕羞

可能公司要求

佢真人真係咁癲
利申： 識佢

佢解釋既個陣有人細細聲講左句痴線

達哥2個菠蘿

今日又講淫野

推到多啲人爆料 幕前做到好專一咁

呢度既羅仲謙即係danny
佢有個朵咩理大羅仲謙（好似係）

如果呢度有師兄，可以講多喲
果陣因為傳到全校都知，我先知

個vincent咁撚GAY既?

有冇巴打可改打格仔

佢真係好撚仆街 個人好撚鍾意扮嘢 見到啲女就狗衝過去笑到四萬咁口，一無女就黑面扮cool 仲有條友好撚小氣唔衰得，記得有一次佢柒咗 個個笑鳩佢個陣，條撚樣即刻黑色話我夠先啦 專登架嘛 但佢又鍾意係咁笑鳩人

班女就係鐘意

LM

Ig一直有follow開danny
條友係咪又換左新女？
早排去飲野撞到佢攬住條新女打茄輪

睇黎係師兄

atk係kwanyuet?

Lm

區咩琪（唔記得sor😐）
佢係孖女既家姐

你是但搵一個LSP人都知佢食女無數，點會洗到底

邊個人無過去，依家資訊咁發達
邊到你唔認